入嚟擺低你嘅平安夜大餐

女朋友買的

笑死本少
啲人一見到我有女就留下腐皮
不敢直視，真係垃圾

又匿喺廁所食飯？

落樓下打包咗個白飯 再加屋企啲紫菜
po 咗ig 勿相認

OT啦柒頭

Ching.......不如我轉頭去唐記包點買啲肉俾你食？

晏小小落去做個尖再買個m記咋

頭已側

乜唔係女㗎
YEAH